Invest App


📥 Instalação e execução

Faça um clone desse repositório.
Instalar Flutter


flutter

Rode flutter pub get para instalar as dependências;
Rode flutter pub run build_runner build
Rode flutter run para iniciar o app.

Feito com ♥ by FernandoPimenta